當他們要追殺我 再也沒有人為我說話了

泛民